全港101間投注站無限期關閉

全港101間投注站無限期關閉

馬會昨日表示，全港共101間場外投注處將無限期停止服務，直至另行通知。資料圖片

【本報訊】因應武漢肺炎疫情持續擴散，政府日前表示未來兩星期是香港能否控制疫情及防止社區爆發的關鍵時刻，香港賽馬會有鑑於此，昨晚宣佈將進一步加強預防措施。

香港賽馬會昨日表示，全港共101間場外投注處將無限期停止服務，直至另行通知，換言之原定今日朝九晚五營業的投注站將會關閉。

明日起電話投注熱線包括1881、1882、1883、1884、1885、1887、1889及各快線服務亦會暫時停止服務，只餘下1886電話投注自動服務系統、流動應用程式或網上投注區可供賽馬及足球投注。

另外，上月底馬會已宣佈馬場在賽日僅接受已預約餐廳及廂房的顧客入場，馬會正考慮由本星期六賽事起進一步減少跑馬地及沙田馬場入場人數，並已暫停兩個馬場的設施作新訂座。

馬會同時強烈建議過去14天曾到訪內地任何地方的會員及顧客不要前往馬場或其他馬會設施。

Push

廢老末日